中醫組織「國難忠醫」負責人 1 月 8 日廣州被帶走 母親指音訊全無

反送中運動人道支援中醫組織「國難忠醫」負責人
1 月 8 日廣州被帶走 母親指音訊全無

【記者會直播片段：

支援抗爭者組織「國難忠醫」在反送中運動期間一直提供中醫支援，其組織 Telegram 昨晚表示其中一名負責人「忠醫林鄭」在大陸被捕。另一負責人「細牛」（圖左）及「忠醫林鄭」母親（圖右）今午在立法會議員楊岳橋陪同下見記者，表示「忠醫林鄭」過去五年在廣州中醫藥大學修讀中醫，惟在 1 月 8 日凌晨在宿舍突然被拉走。

「忠醫林鄭」及後突然在 Telegram 群組未經其他人同意下新增一名陌生人，該名陌生人至今未有發表任何言論。直至昨晚 8 時許，「忠醫林鄭」的房友主動聯絡「細牛」，向他表示「moning on live（意指在線監視）」、「ghost everywhere」、「don’t tell anything via internet」等字句。直至今早，其房友再向 「細牛」表示，自己曾被扣留 24 小時並已獲釋，但「忠醫林鄭」但仍被行政拘留。

「忠醫林鄭」的母親今午亦有會見記者，指兒子當日離開香港時為她治療腰痛，回廣州後便音訊全無。「細牛」強調，組織只是一心為提供人道支援，強調曾被醫治市民的資料不會被外泄，已有其他方法保存資料。

《立場新聞》稍後有更詳細報道。

Source: 立場Facebook

大撚鑊，唉
呢啲真係幫唔到

佢中國讀書，唔好再屌人送中

要屌就屌個實習制度

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

知更鳥

佢係係廣州讀中醫吧！看新聞稿咁講。好似話中大會比學生留係香港實習。我想講，除咗中醫,其實仲有其他科要到大陸實習。

北嫖